Hij onderbroken en verhoogde zijn hoed toen hij zei plechtig:-- "Dan vrees ik dat we te laat zijn.
Gods wil doen!"
Met zijn gebruikelijke deugddoende energie, hij vervolgde: "Come.
Indien er geen mogelijkheid om binnen te geraken , moeten we één.
Tijd is al met al voor ons nu."
